有冇人覺得唔應該要女朋友洗碗/做粗重野

做到對手又粗又鞋
同我打丁咪好似磨砂紙咁

打丁一個
洗碗另一個

你講得啱呀，女朋友唔應該，老婆就應份

請個鐘點做

老婆咪一樣

個鐘點就係女朋友

鐘點係幫你打丁嗰個

戇鳩,老婆=菲傭
要打J梗係搵SP啦

粗你老母咩 男好平等啊

家下唔可以帶手套洗

出街食咪唔洗洗

又貴又唔健康

左手洗碗，右手打J

想睇點單手洗